十八區贏曬=臨時政府？

區議會選舉其實等於公投

認受性仲高過特區政府同立法會

同籌組聯合政府 冇咩分別

到時18區區議會一齊提交份議案上去，僞政府唔答應 就全部制裁 ，救手足都冇咁難。

有好多嘢可以做，大家可以自行想像

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月